蕭生：香港人不能再存僥倖心理...

前景好悲觀

留守香港定係走

反燈

何妖用更仆街的方便取代民賤聯，
留底的話，可唔可以比何妖更變態，玩轉個party 去???

7分50秒

香港法庭要先聽人大解釋

就轉玩得轉，結果可能係文革Mark II